點解大圍火車站職員會有 body cam？

如題

係咪擺心口果隻？
我見一直都有
頭等查飛果班職員都會帶住